NGT48討論區第10回︰歡迎絲打新人加入,24小時on call討論

NGT48

溫馨提示：
「有無人一日唔睇NGT個心就會唔舒服,如有請立即到米post求診」
NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟市。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中
1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。
2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。
3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。
4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
HKT48 今村麻莉愛

歡迎新人加入
舊po回帶：
第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT
第4回︰柏木&太野生日快樂
第5回︰請支持奈良未遙
第6回︰本家大米心戰王連成一線
第7回︰型男索女都加推NGT了
第8回︰今年米團首推改 明年海軍復誰在
第9回︰每日都幻想與你海灘慢步

開 Po Template:

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

第十回真係一波三折

lm

Lm

請推特follow 宮島亜弥bot 就會揾到好多靚靚圖㗎啦

LM

請搜尋日能劇面譜

おかめ呀

成個娛台都係米po 阻街
幾時先落堂lm

我錯

又開過既

算啦,下次就交比你開啦

法國神巴真係好鍾意撚我個推

Aya Aya Aya

法國我而加個頭側邊兩邊太多頭髮正面中間又太少 all都唔好睇

有無圖?影張嚟大家研究吓

又幾時嘅事

大家都互相喜歡大家個推,咁唔係一件好事嗎?

你有同人玩換妻嘅潛質

有圖有真相

咁唔要啦,比番你啦

不了

唔貼邊個救你

Aya已經係我嘅
你已經冇妻

圖

下個po記得副標題係#1

小妹驚自爆

#外交手腕 #Diplomacy

驚what?

咁你直接出去搵間高級啲嘅salon睇下有無得執啦

即係咁樣

差唔多

究竟點先可以剪到咁

整個狼人髮型咪得囉

做咩佢成日都踎係度咁無儀態㗎

之後我po個幾張好易ff 不過我唔咁做
因為真係好正

第一張：死傻佬入青山啦你
第二張：死毒撚望乜嘢望
第三張真係諗唔到

三個字: NGT 都是鄉下妹

鄉下人呀嘛

8個字喎

我想知邊度買青春時計平啲

有無你問我答環節？？

係咪你答

終於有巴打睇新聞.....仲要係美國巴打

都得

白宮發炎人

緊係開美國巴打事啦

通常版: 叫巴打去開日本幫你買

如果劇場版就免費

咁點睇8期生全滅

Around 幾多同埋有幾多個type

珠巴送劇場版

8期生オーディション合格者（2009年5月発表）
15名：浅居円、石井彩夏、石部郁、今井悠理枝、植木あさ香、郭グレース、小水七海、小松瑞希、坂本莉央、佐野友里子、杉山未来、冨手麻妙、西川七海（解雇後、乃木坂46へ加入）、三木にこる、村中聡美（元・4期）

主な不合格者
豊田早姫、横山由依
認真係時候換代但係又收咗班感覺同一期好似嘅粉餅，散水expected

1600 yen 左右
A, B, C type

我意思係你地送
我冇握

咁等認知巨送啦,佢應該有多

横山差一年可以入關西團
運命の仕業どすなぁ

召喚西潟巴

除非買晒
否則某個 MB， 可能在 A 碟封面， B碟歌， C碟 個人DVD
好賤下

神巴既錯

Thx guy

冇人理

唔係無人理你,係呢度個個都淨係睇NGT同乃木板,對本家真係唔熟,係得乳細有睇本家,所以都唔知問咩好

冇睇本家.....

優子卒左之後就無睇過

其實由依選過ske2期

淨係睇NGT同乃木坂

好似本家飯都留哂係高登,我見高登有人仲推緊美音mion優佳里個D,連登我見真子都無人提

2009年3月29日、名古屋で活動しているSKE48第2期生（チームKII）オーディションにも応募。この日は最終審査日で、まずダンス審査を受けたが、張り出された合格者の番号に横山は入っておらず、SKE48のオーディションも不合格となった（SKE48はダンス審査通過者のみ、次の歌唱審査へと進める）。

肥跳舞(on99揀舞團嚟in)

你覺唔覺本家?

(1) 太宅
(2) d goods 同tee 設計多數好核突 (比起46)
(3) d 歌好多都唔好聽 (比起姊姊團同46)
(4) 舞太開心舞feel
(5) 水著太暴露，印象唔好

本家最衰係無人擔到大旗 我意思係知名道 營運唔長進死痴分團唔推自己友

佢個人無天份淨係識努力 無計

你覺唔覺本家?
(1) 太宅
答:事實。
(2) d goods 同tee 設計多數好核突 (比起46)
答:（轉頭望向營運事務局班月巴婆）。
(3) d 歌好多都唔好聽 (比起姊姊團同46)
答:我覺得好多都好Brainwash,AKB喺3000首歌入面佔大約十分一。
(4) 舞太開心舞feel
答:本家冇人真係識跳舞,編舞要就住就住。
(5) 水著太暴露，印象唔好
答:最憎水著。

又係嗰句,小珠個D大動作就係識跳舞

笑而不語

人地好有感染力咖

唔識分工比MB做佢哋最叻嘅嘢、架空咗熟毎一個MB嘅TP
兩隻字：已死

但跳舞老師都讚 #1

珠巴,珠珠對你性暗示

prr 走左好少睇本家
我入坑個時8期已經全滅啦所以都唔熟

8期收咗Anti-AKB同HEA9學生妹

你有時間執剛珠棒未,而家剛珠棒無人睇啦

PRR走左好少睇48
我入坑個時1期已經走一半所以唔熟

唔係 不過由依選過幾次48都唔入而且佢係9期跳舞補底班就知佢真係好廢

所以營運對9期嚴左

你咪扮野喎,啱啱先話十年飯,07年1期生點會走咗一半,連百萬單都未有

有時間無心機搞

扮蟹啫

不是由佳，不了

唔好污染個Po得唔得

彩絲先係

講真一期得九個人全力搞AKB其他學生妹諗住扮下藝人就算，要不是2、3期

你知唔知連登珠推比迷七仲要多

sor9 係8期全滅
依家先睇到打錯字

本身想問咩

諗住用你個句式搞笑咋

[情報] 8/8 20:00〜 SHOWROOM「AKB48総選挙！#水サプ2017 発売記念特番」出演：北原里英・高橋朱里・小嶋真子

SHOWROOM「AKB48総選挙！#水サプ2017 発売記念特番」

配信日時
2017年8月8日（火）20:00〜

今晚有真子

感激珠巴分享

仲有三個字,好彩珠巴提醒

自問:第一隻碟？
自答:強き者よ、細個鍾意機械人(XXXXX Z)老豆去日本順手買返嚟

無追po以為我手殘打錯野

我都諗緊你做咩9唔搭8

成8年
咁細個就睇 idol 既?
唔係應該睇 J 家咩?

自問:有碟之前點生存?
自答:Walkman有首歌叫很想見你,聽唔明但係超鍾意日日迫老豆搵jpop MP3
(仲有中島美嘉 ‐ 一色)

自問:所以你老豆係毒撚?
自答:唔是，我老母是㗎妹。

隔嚟Po嗰到又一個 呢到又一個 其實唔少

細個已識日文?

自問:咁是咪一出世就講日文?
自答:唔是，English was my first language.

可唔可以幫我番譯hunta嘅片

你同CK青肯定好夾

自問:點解係SKE？
自答:My mom came from Nagoya.

自問:係咪DD?見你好多推咁……
自答:唔是，
現役
兒玉遥、山本彩、横山由依、宮脇咲良、松井珠理奈、木下百花 (卒業予定)、

（本部）岡田奈々、入山杏奈、谷口めぐ、竹内美宥、小嶋真子、込山榛香、高橋朱里、島田晴香 (9月を目処に卒業予定)、木﨑ゆりあ (卒業予定)
（海老）大場美奈、髙寺沙菜、木本花音、熊崎晴香、鎌田菜月、谷真理佳、小畑優奈、大矢真那、後藤楽々、高柳明音
（虎党）城恵理子、矢倉楓子、白間美瑠、谷川愛梨、白間美瑠、太田夢莉、村瀬紗英
（百貨店）朝長美桜、本村碧唯、田中菜津美、指原莉乃、村重杏奈、松岡菜摘、神志那結衣、田中美久、矢吹奈子、熊沢世莉奈、下野由貴、渕上舞

元 (最終在籍日順) :
鈴木まりや (17/06/10)
大島涼花 (17/06/8)
横島亜衿 (17/06/5)
石田安奈 (17/05/31)
竹内舞 (17/05/31)
藤江れいな (17・05・27)
山口夕輝 (17・04・28)
薮下柊 (17・04・19)
上西恵 (17・04・18)
小嶋陽菜 (17・04・19)
高橋希良 (17/04/11)
多田愛佳 (17・4・10)
東李苑 (17・03・31)
西野未姫 (17/03/27)
大和田南那 (17/03/18)
若田部遥(17/02/05)
島崎遙香 (16・12・31)
小笠原茉由 (16/12/24)
木下春奈 (16/10/23)
渡辺美優紀 (16・08・09)
穴井千尋 (16・07・31)
高城亜樹 (16・05・01)
石田晴香 (16/4/29)
高橋みなみ (16・04・08)
宮澤佐江 (16・03・31)
小谷里歩 (16/02/04)
松井玲奈(15・08・31)
倉持明日香 (15/08/17)
川栄李奈 (15・08・04)
山田菜々 (15・04・03)
村上文香 (15/03/22)
與儀ケイラ (14/07/02)
佐藤亜美菜 (14/06/29)
大島優子 (14・06・09)
秋元才加 (13・08・28)
板野友美 (13・08・27)
篠田麻里子 (13・07・22)
矢神久美 (13・05・06)
河西智美 (13・05・03)
松田栞 (12/10/28)
前田敦子 (12・08・27)

終於有人多推過禾
巧滾動

呢到係人都知你單推

yes
單=單數

有無link俾呀彩48項驗身

賣廣告
我好歡迎大家加了hkt飯Post嫁

自問iu nei，個list咁撚長點解冇NG?
自答:NGT 單推 佐藤杏樹
STU 單推 薮下楓
所以冇寫

唔敢入
貼幾張圖一定比人屌爆 pat pat 問候全家

因為推 Vivian

佢 click 足一日都做唔完呀

只要推我HKT嘅BB就得架啦

又關我事

英文+日文
得你 handle 到咋

自問: 點睇SDN？
自答: 孤独なランナー好Eurobeat (頭D)，全然アイドルじゃないじゃん。

一定比人屌

做咩棄左兒玉

入嚟啦唔會嘅

巴打有興趣都可以入嚟喎

海軍不了

冇棄，兒玉收左皮大半年，差唔多消失左

揀唔到

skip

平手囉

森保啦

Cant click

屌 差啲fake左

轉 firefox or chrome?

你仲有9個字時間要㩒,所以你唔洗張張都cap圖㗎,慢慢玩啦

你搞點再同我地講 兩個禮拜後見

008VS山口又唔識揀

我會skip both

008 ed

你再咁每個都上嚟問就兩個禮拜都做唔完

008 ，連登最愛

推po神器

玩完008都畢咗業

佢唔話結婚我反而對佢無興趣

渡辺麻友 v 馬嘉伶 ???

mayu

P Pic ?????

「互相」就不了 單方面要晒就okay

myy>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all mb
最佩服佢

入山 v 陽菜

韓妝加韓國先進技術

變番single wo

娘娘>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all mb

沖田 彩華 v 木下 百花

陽菜 vs 遥香
放過我啦,好無?

哲學家

佢宣傳結婚果日開始，禾日日loop榴連少年

井之頭BL

鳩UP的哲學家

睇o黎你有選擇困難症
btw prr

prr +1

幾時先有48gp mb o黎香港拍mv

文春組

如果prr同miruki 我就真係簡唔到
btw 呢個website無姫

skip both

我就美優紀

白間 美瑠 v 藤江 れいな
點解？點解要迫我？？？

白間‼️‼️

係到問啫係廢話

#feelsbadman

你㩒咗成個鐘,隻手指有無D累

心很累

50%

睇蝕晒由佳

好在我唔好體檢呢味嘢

㩒完一個鐘之後......

天氣不似預期

你個野壞咗呀

其實大lemon身材比例真心好
btw miru 正到

屌你老味,AV咁排排企

btw珠巴,借圖分享,我貼過珠post,唔該

開始睇落個個都差唔多樣了(如果唔特別樣衰)

如果玩到一半lag機我會崩潰

經常

生狗對渡邉

生駒‼️

restarted ....................

灰…

珠巴

CLS 變態
真正FBI

柏木‼️

姬

我講唔出「總有一日...」.....

邪骨話見到條仔扯咗

下。。。
cls完全接受唔到 覺得個妹妹好慘 點解佢呀媽咁賣女法

其實48系影下水着揸下手真係濕濕碎
有時見到啲地下團要咁既fans service 其實有必要咩

痴線，真係要拎去打把

QQ

痴線,真係要拎去打靶

硬糖

屌 細路女都搞真係好撚痴線

過咗16啦！！

我係話拎左邊嗰個去打靶

do mud q

我想知揸佢嗰個係乜水

似係潟姐

佢走光喎

咁矇點睇到

放大咗好似睇到D唔應該睇到嘅嘢

你仲做緊

痴線 呢啲真係要拎去..

一家大細

從未試過Quiz到開始扯頭髪，直到今日

指原
珠

要男仔之家着三點式

好正喎

HEHE？？？

呢張對489嘅我真係唔撚諗

啲雞出嚟比客咁

啲雞出嚟比客揀上房咁

我終於諗到呢幅相似咩啦

夜總會金魚缸

さや姉定ぱるる

你又知係咁

睇你個名都知要咩

我估咖咋

乃post成日組團去邪骨同叫雞

娘娘alway win

珠咗,Sor

Hi I am back!
24hour online服務可以shift了

我諗後朝個po又爆

Night shift

遥香bb

今晚玩改詞

你有.....

仲卡緊

paru啦

墨清米po清泉嚟 無嘢無

點解我唔明

我問咗個外國frd子…
佢話Haruppi

Diu, Salt vs Sakura

Diu Diu Diu, Center vs Sakura

我都係你外國fd嚟 點解唔聽我講

我都唔明有啲咩 不過見佢好似想話你無

真係唔知8字巴想講咩
你有.....？

邊撚個 兩個都唔明

Btw 支持彩姐繼續做 彩姐都係長居外國？

應該要加 係後面
你有.....？

唔係返嚟做老師咩？

可能人地香港長大 只係本身mix人種

彩姐選抜組
1 兒玉 遥 HKT48 チームH / AKB48 チームK
2 島崎 遥香 AKB48 チームA
2 横山 由依 AKB48 チームA
4 山本 彩 NMB48 チームN / AKB48 チームK
5 松井 珠理奈 SKE48 チームS / AKB48 チームK
5 宮脇 咲良 HKT48 チームKIV / AKB48 チームA
5 生駒 里奈 乃木坂46
8 小嶋 陽菜 AKB48 チームA
9 朝長 美桜 HKT48 チームKIV / AKB48 チーム4
9 渡邉 理佐 欅坂46
11 岡田 奈々 AKB48 チーム4
12 入山 杏奈 AKB48 チームA
13 加藤 玲奈 AKB48 チームB
14 小嶋 真子 AKB48 チーム4
15 矢倉 楓子 NMB48 チームM
15 衛藤 美彩 乃木坂46

香港大

有冇睇MAJISUKA咖？

淨係有睇1246

講起日本人mix人種又香港大
以前中學有個隔離班女同學係半個日本人（日本女仔名）
嗰陣知道後 同幾個男仔frd一齊去人班房睇佢
迷信日本女仔一定好正
點知 入去問咗邊個係XXXX (名）

真人 四眼又肥又眼細 嚇到一齊衝出班房

搞到人地企喺到好尷尬

依家諗返覺得中學好幼稚又無禮貌

・3・

如果有前田、優叔
兒玉可能冇Center

講起呢樣 中學以前隔離班有個日本妹真心靚 不過同佢完全唔熟 聽人講好靜 係個種透明感個type

有冇邊啲人特別想知我比嘅Ranking ?

我想知係邊度玩

全級無靚女 普通樣都會有錯覺變靚女 放break就走出走廊𥄫其他級

Bottom 5
136 犬塚 あさな SKE48 チームS
138 小笠原 茉由 AKB48 チームA
139 川上 千尋 NMB48 チームBII
139 神志那 結衣 HKT48 チームH
139 北原 里英 NGT48 移籍兼任組

又多位青body check

講下ngt mb

8字巴你之前嗰句「你有」無人明

與其𥄫不如溝 學生妹最正 我代呢度啲靚仔型男講埋

17 本村 碧唯
18 指原 莉乃
19 田中 菜津美
20 木下 春奈
21 高寺 沙菜
22 須藤 凜々花
23 木下 百花
24 大島 涼花
25 木本 花音
26 沖田 彩華
27 込山 榛香
28 太田 夢莉
29 鈴木 まりや
30 向井地 美音
31 高橋 朱里
32 飯野 雅
33 馬 嘉伶
34 城 恵理子
35 酒井 萌衣
36 白間 美瑠
37 西野 七瀬
38 高山 一実
39 星野 みなみ
40 下野 由貴
41 多田 愛佳
42 藤江 れいな
43 三田 麻央
43 村瀬 紗英
45 松村 沙友理
46 守屋 茜
47 志田 愛佳
48 加藤 美南
49 市川 美織
50 白石 麻衣
51 若月 佑美
52 中元 日芽香
53 斉藤 優里
54 佐藤 杏樹
55 薮下 柊
56 内木 志
57 宮崎 美穂
58 藤田 奈那
59 上西 恵
60 柏木 由紀
60 渡辺 麻友
62 横島 亜衿
63 竹内 美宥
64 相笠 萌
65 山内 鈴蘭
66 大場 美奈
67 小畑 優奈
68 矢方 美紀
69 谷口 めぐ
70 阿部 マリア
71 島田 晴香
72 中野 郁海
73 茂木 忍
74 坂口 渚沙
75 冨吉 明日香
76 田中 美久
76 矢吹 奈子
78 西潟 茉莉奈
79 熊沢 世莉奈
80 村重 杏奈
81 植村 梓
82 武井 紗良
83 上枝 恵美加
84 植木 南央
85 井尻 晏菜
86 日下部 愛菜
87 山口 真帆
88 大段 舞依
89 和田 まあや
89 小林 由依
89 渡辺 梨加
92 野口 由芽
93 平手 友梨奈
94 伊藤 万理華
95 川後 陽菜
96 桜井 玲香
97 井上 小百合
98 川村 真洋
99 齋藤 飛鳥
100 木崎 ゆりあ
101 中井 りか
102 太野 彩香
103 山田 菜々美
104 加藤 夕夏
104 岸野 里香
106 後藤 楽々
107 菅原 茉椰
108 吉田 朱里
109 西澤 瑠莉奈
110 福士 奈央
111 竹内 彩姫
112 森保 まどか
113 植田 碧麗
114 谷川 愛梨
115 松岡 知穂
116 松岡 菜摘
117 駒田 京伽
118 岩花 詩乃
119 磯 佳奈江
120 武藤 十夢
121 市川 愛美
121 峯岸 みなみ
123 石田 優美
124 高木 由麻奈
125 鎌田 菜月
126 山口 夕輝
127 北澤 早紀
128 谷 真理佳
129 大和田 南那
130 中西 智代梨
131 北川 綾巴
132 後藤 理沙子
133 村山 彩希
134 西野 未姫
135 大矢 真那
136 竹内 舞
136 犬塚 あさな
138 小笠原 茉由
139 川上 千尋
139 神志那 結衣
139 北原 里英

48 加藤 美南
54 佐藤 杏樹
60 柏木 由紀
78 西潟 茉莉奈
86 日下部 愛菜
87 山口 真帆
101 中井 りか
102 太野 彩香
139 北原 里英

ipad ok?

兒玉 生駒 朝長 奈奈

C本身係咪無睇ngt 有無睇新潟fd個啲

no! use computer

佢哋去東京先有機見…顏値不太出色（主觀）

推杏樹，但美南高分過杏樹既？

屌你老母夠薑講多次

玩下膠 唔好認真

今次(2nd Trial, 1st Trial Crush咗)跟顔値排但係個心都係杏樹的(OS:嘘ではおまへん？)

咩料呀你

玩膠但又要講明,咁你玩乜膠呀

冇美南vs杏樹，唔關我事咖！

慣左 日日都有人出面話鄉下妹 幾樣衰幾弱智啲衫好柒 如果覺得佢地靚先奇

咁你覺得我有無玩

無玩....戇就有

繼續你問我答？
定自問自答？

貼啲正嘢平反下先

FF環節就快開始

唔突出≠唔靚，OK？

用念力等你唔準出街係屋企睇ngt

深夜叫春台

鰻個Bottom Seat

同女仔一齊放學係咩感覺

一家大細等我開飯

冇感覺

細佬女..

我屋企隻狗等緊我

呢度徐咗我仲有無人推日陽

如果同女同學一齊放學，我諗應該所有巴打都試過下化

潟姐：
Noep:你做乜鳩

: 家姐等埋呀！
: 快啲啦！咁慢咖！

on9仔又做on9嘢

寫輪眼

咁緊係講緊單獨一齊歸家啦

Btw珠巴果然mk仔

可以有咩感覺

通常有仇恨先開眼 唔通

心跳回憶

大學宿舍算唔算？

你咁直唔比人FF,係咪想迫死我地班毒撚

日陽：有啲嘢想同你講
我：做咩
日陽：其實...算啦無嘢喇（招牌笑容）

我都係毒撚（毒閪?）喎！

正呀

潛力股

好想你家姐剪番短個頭

由中學玩女玩到大學 珠巴

乳細話珠post無人mon post

下個禮拜搵佢食飯傾傾佢

排名：
1 2 由佳 or 萌香 <<-- 好難排
3 4 日陽 or Rika <<-- 好難排

過左12點大家都訓唒對不對

最驚第二日俾花爺呢啲mk溝咗

Cls

幫你排

1,由佳

2,中指

日陽萌香就比咗我算啦

好簡單姐
跌落海救邊個!

我mon你post

Paruru ＃33
Haruppi 圏外

咁你又改名,你已被取消資格,bam

今日紮左孖辮 啱哂你班cp9

唔好講到咁難聽
只係周維痴餐食晚飯啫

出面一講cp就搞到dead 廢事啦

山田

個嘢壞咗啊

第幾名以上係你後宮

你個嘢壞咗呀?

呢條友點影 個撚個都崩哂

正式宣布

某8字巴已被逐出迷彌會

謹此宣布

全部救晒

珠巴做開汁男？

你個嘢壞咗啊

乜係汁男？

一日都唔夠就俾人趕 橙橙

hana chan咁高

以後此人對外所有華洋瓜割,都與Aya無關

我再做多次
肯定係你個嘢壞咗

口味獨特

松岡花BB

孤芳自賞

快,如果驗身再唔合格就要做手術

仆街仔

15

邊有崩

報告驗出佢有廢癌

松岡花？不了不了

呢個化驗報告係壞咗㗎

Yee

: 我要掉死你個仆街仔！
: 唔好唔好！

墨清又話改歌嘅,你去咗邊呀

做兩輪真係好攰

聽朝先繼續

慢慢啦,你已經被逐

Aya永遠都係我嘅
啱啱只係有bugs

bam

墨清,你又話作曲嘅,你去咗邊呀

唔好咁啦
有bugs啊

Aya宜家交由我保管,你走啦,唔唔想攪大佢

Aya係我嘅

乖啦,你再嘈就連櫻花我都攞埋㗎啦

我想睇埋麻友同由依,有無呀

呢套衫好靚,連由佳都好正

墨清,返嚟啦

佢不嬲正

須田你做乜搞日陽

我花

去咗整乃po用圖 未改歌
e.g.

廁

中學學生妹著著校服同大學好唔同feel喎
你作為FBI手足應該好明白

我唔推auska的
整嚟過兩日比乃po手足睇都廁？

新法書院校服真係正到Dom一聲

咁點解馬拿豬生日你唔整馬拿豬

有排未到 到時會

你應承咗我,唔好反悔呀

我中學女同學係一般大路校裙款 so sad

咁你行出街咪可以目及女FF下囉

怪叔叔

成班mk到夜晚又講女

答唔到咀，閃先

係咪你嚟

MK珠講話自己大學同女返宿舍

珠巴要去訓

おやすみなさい

食飯，你諗多左

信你 早抖

我信你信佢

做咩唔加密！！

警察快嚟拉人

咁就去咗差唔多半個po 米po果然係24小時吹水台

你都唔係度

頭先夜晚出咗街姐 依家咪上嚟 乖 唔好成日掛住我

其實無,唔好諗多咗

依家米po有好多人建議你講嘢唔好太gay可能有人會反感

女僕

墨清,mk港女啱哂你

講真 港女真性情 要識珍惜

個女仔幾好呀

又話改歌,諗住改咩歌

唔改了 無諗頭

本來想改咩,講嚟聽下等我諗諗

NGT班人學壞哂

4點,夠鐘開波

回來了

想用啲MB名每個mb一兩句咁串首歌

例如：
《森林》

其實 荻野嗌到聲沙 如此有用嗎
太田聲沙亦不傷大雅
嫌萌香太FBI嗎 這位巴打
總有天會長大嗎 樣子不要變化

有冇人有興趣一齊寫？

原曲：《森林》 Mr.

偷偷凝望上司
枱上的手提電話 在響過未停
是米團手機MAIL
這一刻你想放工 為只想一個歸家
路途上 太多的SHOWROOM
車箱內聽日本妹的笑聲
瞬間所有孤單 都只覺渺小
慢慢漸覺 現實的生活 已不再重要

其實 荻野嗌到聲沙 如此有用嗎
太田聲沙亦不傷大雅
嫌萌香太FBI嗎 這位巴打
總有天會長大嗎 樣子不要變化

48&46歷年音樂分享區

轉自ATC FB

墨清,有無D大路D既歌,Mr真係無聽過

你揀歌 我聽日有時間諗下佢

例如︰beyond或者陳奕迅會唔會大路D呢

Eason啦
本身有諗過beyond 個人都好鍾意
但唔想改得差對唔住佢地

由其佢地首首填詞都好有意思 我地填idol嘢入去對唔住beyond

Eason啦
本身有諗過beyond 個人都好鍾意
但唔想改得差對唔住佢地

由其佢地首首填詞都好有意思 我地填idol嘢入去侮辱咗beyond啲歌

連仔個嘢又壞

你個野壞咗呀

你講到好似4個都死哂咁

好啦,くーか收咗台,要去訓啦,交更比早更嘅手足啦

早料

早晨
AyaBB

古畑奈和
奈緒B

神巴係獌

歲月不饒人

#荻野由佳 2017.08.09

おはようございます(≧◡≦)
今日もあいかわらずあつい！
昨日より！！ι(´Д｀υ)アツィー
でもいいお天気でよかった😊🍓
今日は長い一日になりそう♪
気合入れて行ってきますね！！😆

MK中譯

三個字：今日熱過西!!!

呢個look最屈g

夾得好辛苦

りこ：仆街仔你唔上進我切咗你燒咗你食呀

靚靚

今日真係hot to west

我：今日真係好熱 不如歸家啦好嗎
由住：同你一齊去邊都得

老師

Aya我老婆

Aya+Nao我老婆

咁都有得相認

我唔小心喺其他鋪自爆左啫

我都升中四了！讀電腦！將來要做科學家！

好彩冇揀電腦

真心一問 墨清係咪讀cs個啲

我推麻友果陣都中學畢業
依個post個個都咁後生

CS=Computer Science?
你識我？問嚟做咩

HKT till i die
除非接埋左

想恥笑下IT狗啫

想當年升中五入坑

我小六中一追台星咋 儲yes card。。。

中學畢哂業先開始睇數字團

你地中小學已經有數字團都幾後生下

我班同學好難拉入坑
個個都係鍾意二次元

其實無必要拉

平時都要傳吓教 ，同埋平時佢哋傾嗰啲嘢我都唔知係乜嘢嚟

中學最易拉fd一齊睇架啦 個時都係俾人拉入坑
好似我身邊識既人 呢家無乜邊幾個仲會睇idol野
佢地係鐘意睇香港kol/YouTuber/韓劇我又無性趣

佢哋成日講嗰啲乜嘢雷母，lovelive嗰啲我全部都唔識

雷母係Death Note, 蕾姆係 Re:0 你肯你無打錯字?

蕾姆 我自己都唔識

【開演：18：30】

NGT48 研究生「PARTYが始まるよ・ ガルベストン通り」公演

出演メンバー

「大滝友梨亜・角ゆりあ・日下部愛菜・清司麗菜・髙橋真生・中村歩加・奈良未遙・西村菜那子・宮島亜彌」

唔識睇日文

今日係老研公演一週年紀念日

公演要識日文嚟做咩

你諗住係屋企一路睇一路

タイガー！ファイヤー！サイバー！ファイバー！ダイバー！バイバー！ジャージャー！

識日文既話聽得明d MC 咁又有趣d既

あや！
あやー

屌你麗娘又有得上 公平咩

moeka moeka!

巴打呢期反麗

點解Aya可以咁正

下單如果有研究生曲一定係佢c

點解會有人整埋D咁戇鳩嘅嘢

即係點

總選老研最高位係Aya

輸入你個名,睇吓你同MB係咩關係

打個名入去

荻野由佳さんとNGT48メンバーとの関係は
妹「奈良未遥」
従姉妹「佐藤杏樹」
長女「村雲颯香」
次女「角ゆりあ」
幼馴染「大滝友梨亜」
彼女「宮島亜弥」
元嫁「小熊倫実」
女王様「髙橋真生」

真係好on9

點解由佳可以咁正

性奴隸 高橋一生

Twitter 成日見到

孫「西潟茉莉奈」。。。

48喎清

黑川智久

其實呢.....我想講.....歌既排位通常同總選無關......

前幾排整咗個日文名

黑川智障狗

點整

有個問題想問吓手足,你地飲開邊隻啤酒

你唔係飲開whisky咩

Kirin、朝日、健力士

唔係,個次係咁啱揾到支幾年前買落唔記得咗先飲啫,邊有咁多錢丫,平時都係飲開啤酒

其實我飲開生力,成日比人笑係毒撚大叔,乜生力真係呀叔飲嘅咩

印象問題

次次餐廳/酒樓sales推生力 ，一定say no

有無考慮浸酒 養生

其實我鐘意佢夠苦,不過算啦我都係轉飲黑啤啦

健力士

你有浸開

老鼠、蛇果d ??

乖仔唔飲酒

老鼠我屋企有呀,你知我住邊㗎啦

你行撚開啦,Aya係唔會鐘意你呢D細路仔㗎,詳情請自己揾番Aya既訪問

我地些牙ok?

你驗身肥咗佬

太野萌香

Rika 是姬是公主

嗰個野壞咗
我踢完波返屋企再驗多次

我升中四唔飲酒！

屌你,係喎,做乜屈我係曼狗

it狗

浸開蘋果酒

問吓啫

用咩酒浸

做IT又有咩問題...

依個世界差唔多全部人都有得揀自己嘅生命可以做啲咩
（除咗有啲人好無自由或者喺第三世界國家）

做IT又得罪你？咁IT嘅男人是咪應該出去做其他工，搶埋你嗰份工好唔好

得罪講句好多做IT嘅都條件唔差，有學識，又有錢又諗嘢精密無不良嗜好，如果出去搵其他工好著數。

成日J擊啲IT佬都唔知為乜

見證米post潮文誕生

返工就返工啦，又J擊依份工 J擊果位工，工作返學壓力係咪好大?
返工只係人生一部，唔係全部

呢個咪上次gay個篇囉

人生一部*份

米po真係幾多百搭嘅潮文

總有一天會轉行

唔番工邊有錢

問男朋友囉

墨清,唔係我想屌柒it狗,但係

連囝,你個嘢又壞咗呀

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又話嚇走呢個嚇走嗰個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

幾日喇
狂 error

在下只是毒撚

忍唔住,又要去站務台屌柒佢

連仔係勁嘅IT狗 同我業餘差好遠
我好佩服佢嘅IT技術
應該改緊嘢姐 忍下啦

不過我真係好嬲 到家陣仲未有比錢無廣告計劃

雖然我有用blocker 但都想支持IT佬

神巴舊登ID係咩 有少少唔關米團嘢想問你

請善用起底功能,拉到最落

墨清想pm我

神巴原來長期online 咁快覆

你竟然搶到前田id

不了 唔想比型棍子識到禾笑禾

我有mon乳細post

比人搶番lu

咁你想問咩

隨便問,識幾多答幾多

洲主=神巴
btw 好似有2年無入去

黃藥B

一陣先 無諗過你覆得咁快

禮貌嚟

前幾日個1單 個人PV 熟肉

有冇巴打有條 link??

各位弟兄講請留意:

NGT研究生公演,仲有十五分鐘開始

好似del咗

唔係屋企

key word(好似係)

【閒來沒事就唱歌字幕组】NGT48清司麗菜個人PV

好彩睇左由佳 萌香

其他 MB 諗住星期六睇

冇左

rip

麗娘個人字幕組？ 屌廢青美南都好似無

N G T 48
Are you ready?

第一首party奈良C

有人無得睇,橙橙豬

NGT 越谷之星接見 越谷市市長

並送上紀念品

點解係 越谷之星接見 越谷市市長

而唔係 越谷市市長接見 越谷之星

巴打係咪真心左?

我唔真心點顯得你假膠牙

Aya BB喊緊

點解呀
依家返緊屋企
有冇拎

喊完lu

我唔係要睇佢喊呀
我係想睇直播

早知唔俾link佢

清井巴係新人 or funson?

佢係嚟迫撃我

星塵系偶像樓主,友post

裝app啦

依家係街度

go hkt la diu

做乜姐你

係街唔裝得app

月力力力巴買左 HKT 碟，但又問點買 NGT 碟既?

係咪撚我地?

兩隻都買晒咪得囉

我手機成日都聽青春時計

係,所以我趕咗佢出迷彌會

你係咪想迫死我

嘩....今日奈良正撚到

仲有一個鐘先返到屋企

公仔：神巴真係仆街仔嚟
我：絕對同意

炸Q死你班宅男先

mola mola

ck：呢啲對白真係好無幻想

咁係事實喎

我講真，唔係幻想

炸Q死你班宅男先

宅男得罪你啲咩

日陽:「煙火就好似我同你既愛情一樣燦爛」

日陽:「煙火就好似我地既愛情一樣燦爛」

玩下火一點炸Q死你班宅男先

因為我係宅男

我想佢炸我

人嚟 公子又發病啦

on9嘢唔想理

#高倉萌香 2017.08.09

ゆきさん
ゆきさんとの写真がたくさん増えて嬉しい
かかさずに一緒に撮ってもらってるよ☺️💕
ゆきさん大好きなんです😍
ゆきさーーーーん！！！！！！！💕💕💕

MB 自己都叫春
所以我地叫都好正常

Cap咗好多
條片咁低清，Aya都係咁高清

mo fan wing？

我發覺咗Aya一樣嘢好好笑

狂叫 Yuki San ，巧開針

Aya個樣

咁你都見到佢個樣

咁講未呢

各位日本巨

知唔知依個係沖縄既什麼島??

伊計島

條橋冇咁長

google 地圖睇到眼花，應用係 古宇利島

咁你又問

連仔
個嘢壞咗啊

ｚｚｚｚｚｚｚｚｚｚ

開頭未搵到
本po咁多日本巨

Sor, 除咗成個關西就剩係識福岡、東京同名古屋

有冇問題問？

食飯時間
夜d先多人

[FF] 如果彩姐係男仔嘅話,打棒球/籃球會做咩位？

ps : 山本彩

日日睇佢打ball

捕手，要淡定壓場

仲要係4棒

捕手唔會打到第4棒，強打都要轉下位打線

今晚早啲訓

山本彩投
横山由依捕
會唔會好啲?

今晚打ＣＳ

cutie 到呢

籃球嚟講咁矮都都係得PG/SG揀咖啫

山本彩攻
横山由依受

no bl thx

hehe 比你發現咗添

NMB？橫山唔係現役球員喎

連仔

我睇鑽A御幸捕手兼第四棒 其實現實係咪無可能

無可能，現代捕手要負責帶起成個下位打線仲要幫教練睇投手球路make call......

智障妹sr好得意呀

邊個智障

日陽：奈良巴今日讚我得意 好開心

屌你 連狗

回家了 刀是牙租好

連仔嗰嘢好唔穩定
神巴不如喺舊登開個避難米po

呢度個個都有高登AC

我有

咁我而家開啦

可以唔洗寫第幾回

開咗,自己過去啦,唔貼link啦

屌你,成班出賣我

有冇人推長谷川？成日營著佢有陣大陸味

墨清你仲係呢邊

今晚有開咩？

收咗啦

冇人推

今晚3:00咪fix好囉

屌你老味牙

我一個係嗰邊等你地呀

被mk仔甩底

要改口
唔好叫榊巴
叫華叔

連登是我家 高登食屎啦

無開到AC邊過檔

你班撚樣

以後,你地講咩我都唔會再信

珠巴過去幫我推埋個post先得唔得,而家咁好尷尬喎

去過，一張圖都up到，垃圾server，幾時執

無奶油番去一陣又走過呀

算啦,我自推1001爆咗我先返嚟,走啦

up 圖卡住係 「up緊」畫面 ，幫你唔到

不如你由佢擺係到算啦

有圖有真相
卡住左

有棒球jj 不過點解講講下ngt會講左彩姐打波打咩位 ngt棒球撚係咪得長谷川？🤔

咁咪變咗圍內打飛機討論區囉,點吸新人

你要揾會然彩姐,佢話佢識㗎喎

可能會員彩姐唔知#1 po 係48 po

因為呢度係乜撚都講下24小時討論區 呢度講咩都得

太圍爐好似唔係幾好
依度隨時可以歡迎新人

其實我都係 我係呢度up然後copy過去

由佳SR又玩到癲

舊登個架構真係好舊

其實如果joe仔肯比錢整整佢一定好

有時真係唔明點解舊登要咁

2017年仲用緊2007年嘅網

慢到爆，柒到呢

m 版介面又唔 user friendly

我要同墨仔絕交

????????

你老點我,而家我嬲

成個鍾前之前已經用joe仔個app留名

覺得舊M版好似仲快啲同順啲 （2012-16年嗰個）新版成日撳錯嘢彈咗去第到

見到高登個Po第一頁個template寫住連登笑左出聲

仲講！ 一陣神巴同你絕交

笑到gap gap 聲

miha：今日整咗蛋糕 記得快啲返嚟

一起身個女仔係你身邊係咩感覺

最好笑係舊post回帶全部都係連結lihkg,擺明搶客

今晚放張生寫係床邊，聽日就知

唔落妝瞓

問你老豆 再唔係今晚同老母訓

老母點會係女仔呀

我：點解你唔落妝瞓嘅？
美南：其實係我一早醒咗化定等你

ck老母係 唔好問我點解知

有無係床上面打關斗

呢啲基本嘢

唔知點解覺得係壞事

啫係暗示素顏唔見得人

上面ff 好ham sup 呀

由佳話訓先唔理你地

因為無人會ham sup佢

唔算差啦 個人覺得

你覺得呢個係素顏

除左G Bra 自己

一晚死機幾廿次

幅圖一睇就知後入緊啦

對呢啲無咩研究 有咩指點

呢個一睇就知淡妝啦

似裸妝多

即係有化啦

祼妝即係點

裸妆的“裸”字并非“裸露”、完全不化妆的意思，而是妆容自然清新，虽经精心修饰，但并无刻意化妆的痕迹，又称为透明妆

CLS 講d咁既野

比文春知道就大鑊

你驚你上文春

下年總選登頂再結婚

CK啱
btw男人老狗留意埋啲咁嘅嘢

今日竟然無爆po

8字巴過咗著唔返嚟

係咁斷線點爆post

因為server問題 令神巴推唔到po

mb成日教化妝㗎啦

珠巴兩邊上但居然唔入米po留名

著撚哂,返高登

係咩 點教？showroom示範？
行串偽飯無睇showroom

由於太唔流暢
所以暫時返高登先

佢不嬲仆街仔嚟

好

記住唔好返嚟啦

showroom成日都有,今日麻莉愛先教人查指甲油

依家得閑即刻做驗身

不嬲有留意開

8字巴咁好咩 你咁只係為咗奉承神巴而違背良心

啱啦,面對現實啦

我真係好愛Aya

你邊個都愛咖啦

根本就又廁又二股

點爆，幾分鐘down一次

都推到34頁算係咁啦

得幾個咋嘛

又追擊我

攪到好似我地集體迫害某人咁

有幾愛吖 識得個7日 愛咪又係愛佢個樣

自古數字團Po講真愛係會比人負皮都反艇的

依度咪算囉，又要追多個po咁辛苦

把聲

係，由佳

你太過真心膠啦,班人就係連登先咁樣啫,你試吓佢地係fb敢唔敢咁講,同埋網上講啫,現實撚有膽咩,唔洗咁認真喎,你可以簡嘅就只有兩個選擇,就係隨波逐流或離開

一係好似我咁自閉在娛樂台

世界在變 潮流在轉變

其實自問我叫比較大年紀,但我都好鐘意假膠個套,起碼點玩都唔會嬲先丫,上網都係為咗娛樂啫,所以我會假膠落去

咁講, 連登只係一個平台, 人地還人地自己還自己
你返學啲同學有弱智小學雞同認真讀書撚嘅分別
你自己搵到自己嘅容身之所咪得 唔需要理人

我自閉在乃po米po

呢啲係歷史潮流 世界各地都係咁 無可避免

我反而鐘意出去做假膠撩吓人

幾時去撩8牙

仲有一個月就見到潟姐

唔係講48 46G入面

我對48g同Aya好認真㗎

又飛

兩個半月冇飛

嘩....咁耐牙

好想殺咗佢

上年10月開始 keep住每個月飛一次好爽
飛到窮

其實巴打撈咩咁有米

有錢有時間真好

一定係撈IT 巴打真人就係連仔！

錢有呀,係無時間咋

有錢人嘅生活理解不能只有羨慕

時間有呀 但冇錢

4月尾去完握就無去過

成班握手巨

你老味你教mb玩blog添

中學生表示：屌

又喺度傾哂命話題
我閃先

幾時分享call g經歷 上次條友好嬲咁入嚟屌你

Aya等緊你,快D草錢去握啦,遲D紅咗就無得抽㗎啦

睇你捨唔捨得洗姐 多數都係搶平機票飛
平時冇乜洗費 唔洗點用錢

邊個call G

我連可以抽嘅途經都冇

幾時帶我去 我都想見識下

rip

握過一次真係返唔到轉頭

中學雞就難d 唯有靠星期六日返pt儲下錢
一係問屋企人借

認真,好撚憎人叫雞,我接受唔到囉

同阿媽講借錢摸手仔

阿媽可能話不如俾5舊你上富士山下好過

我阿媽成日問我係咪好鐘意嗰個架妹

想抽一係自己搞 一係搵代購嗰類
錢呢 一係問屋企攞 一係自己搵

阿媽已接受左我成日飛日本
之前屌9我成日飛
依家問我幾時再去 幫佢買野

我屋企人係從來唔理我 最多係飛嗰日單聲嚟緊幾日唔係香港

試下帶埋阿媽去摸手會囉

嘩....阿媽係女人

係都係比佢睇J家啦,唔想阿媽變百合

依家好傷心

去支國發展
啫係要......

「望一望J家仔, 再望下自己個仔...」

櫻花係姬係公主

乖寶寶要睡覺囉
OYSM

我屌 接受唔到

おやすみなさい

おやすみ

啪啪聲太好聽

咁都要比member見下奶奶......

屌你 點解我會想像到個場景

真係唔多覺有阿嬸去握手會

Aya:「咦...死開啦,毒撚仲要帶埋阿媽嚟」

我驚佢見到我即刻沖埋嚟攬住我

「マザコン？」

夜啦

「 嫌い」

我都瞓啦
聽朝仲要起身抄功課

佢一定係廢癌上腦,唔好怪佢

btw死返去揾松肛hana啦

好行夾唔送

墨仔,BL好啱你D文人入去一齊玩

一陣七點要出門口 早抖了

入面句英文咪又係上網搵返嚟

其實入面D中文都係網上揾返嚟

是日深夜上線休息一天

早抖

終於脱獄 屌你老母

連狗食撚屎

番嚟連登反連

Update咗server side嘅嘢 但end client好似無變

得長谷川一個咋

反連三人組正式成立？

ok

理閪佢,總之就唔斷線就算

join

頭先地獄體驗90分鐘先知連狗唔屌唔得

why?

九十分鐘Blank Page

奈良係站務台屌得好出力喎

放心,出力屌啦,如果你被人bam咗,我代你伸冤

未訓咩,彩姐

諗緊聽日去邊度出巡

你唔係香港

香港咋

如果神巴比人bam咗，我代神巴代你伸冤

咩意思 可以諗下入荒島啦

好兄弟,愛兄弟定愛黃金

快啲貼張gif過去

今晚一齊返咗去一晚，我地就係兄弟

今晚一齊比人ban哂仲好兄弟

已repo

神巴瞓之前推堆今po啦

呢張下個po放第一頁紀念今晚嘅事

咁下post又係我開

都好呀,新post等我推番馬拿豬先

推牙租啦

我好快出門口（5:30）...用電話難開

啱呀 反連三人組

你唔係諗住同佢大頭牙

530有排啦 btw墨清咁早去邊

NGT POST嚟,我唔會攪串個PARTY

call G 約咗女晨早Q

有嘢做 希望抽到時間上嚟

吹咩

I no call G的

轉頭咪又靜靜雞番高登乃post

你知道的太多了

比G call仲衰

我覺得我哋嘅友誼已經玩完

反連三人組正式解散

如果你問我,愛兄弟定愛黃金?

我會話:「愛Aya」

馬拿豬呢
我的

我唔反連啦,連囝可唔可以比個vip我

馬拿豬太貴,我配佢唔起

諗定下po啦 神巴

大把時間啦

呢度有無人推西村菜那子

有就同我講聲,唔該

你想黑？唔好啦

今日生日,有人推就放topic

其實做咩？

放囉

你班仆街無人記MB生日嘅咩

放溫馨提示到咪得

偽飯連熊仔生日都唔記得

同佢唔係好熟

有無人睇㗎

都叫大紅字頭po

嚟緊8月之星仲有中指,一定要扮唔記得

推爆po瞓一陣睇下瞓唔瞓到

好想瞓但要出門口

PISH

長途？撘車可以瞓嘅

下post topic

大米至尊 宮島亞彌 日陽天下 莫敢不從 萌香不出 誰與爭鋒

一陣朝早唔想起身搭過龍就檸樂

唔驚嘅 最多俾人屌啫

1000